裝win7 藍mon 有圖

求救

用咩source去裝？dvd or usb drive?

重新整過個install source 好

用usb裝 裝落SSD到
未試過裝落HD到

你一係用燒落dvd去裝，或者整個隻usb

裝落HD到就開到 但係開完機 滑鼠鍵盤郁唔到

BIOS settings

仲用win7

屌你真係當it free lunch 睇死你條撚樣都係裝老翻
勸各位巴打咪答呢d仆街野
病撚左都要比錢去睇醫生啦

用 linux

講到咁威 點解你開親post都係求乜求乜

問題已解決 裝左正版win10
Win7冇驅動